non jupas 中文Gce Al/as level問題

發覺過左報igcse sunmer series 可不可以報中文Gce Al/as level

可以報SAT/AP中文
HKU要600分